(突發 !) 斷頸左膠梁耀忠都上前與警犬鬥爭 !

屌那星真係民主會戰勝歸來
斷頸都去咁盡 據理力爭
邊撚個再敢話星期日 第二水白衣不了
咩好累又盛 番去抖好

星期日再嚟過 !

屌那星 這年頭 阿伯唔駛食偉哥都硬過班支那00後

望下個老坑
望下自己同個仔

責無旁貸 加油吖香港人

個頭白撚過白3 都出嚟爭取 香港人 精神 !

肯定係上一代食得小元素週期表

This is 大和解
多謝林鄭

推撚到其他吖伯上街
成個銅鑼灣都白頭浪

飯民 南亞 左膠 和理非 mk妹 00後
全部大集結

左中右全力大屌

不怕行 不願行 但必要時不得不行 !

全力左中右各派鬥爭

長期鬥爭

雖然白頭之前好on9 但今次都要支持吓

佢個頸圈都戴左好多個月la wor
仲未好番

林奠唯一達成既目標：大和解

林鄭大和解：耶撚、德國、泛民、和理非

!

人老骨頭脆 將就下

唔驚又再比狗打到斷頸咩

逐個逐個問 你做乜野 你做乜野你做乜野

仲有南亞仔

只有一個香港營

見到胡志偉都走上街頭食催淚彈都有d 感動

好撚型

全部歸哂隊

呢鋪我1撐佢啦

俾啲掌聲先啦

民主堅果段都好撚好笑
真係讓路

好撚成功嘅特首, 做到一件被全世界都睇死做唔到嘅事

對白鴿有啲加分
由阿土 去到胡志偉 再去民主堅 再去鄺神
唔錯唔錯
希望keep撚住

左膠呢排一個二個上身咁

個八婆國母嚟呀，你當流㗎

做到團結香同埋迎難而上呀
... 雖然除此之外乜9都做錯哂

HOCC都好型

真係無諗過，可能班友真係有個64情懷

勇撚到仆街

真左翼唔再膠

点点点 人

呢啲咪香港人囉

唔多覺有南亞

錫克教

推吖屌那星

今次去盡了

推

生死存亡 香港人 加油！

你老母白頭佬當年唔縮沙做主席，就唔會有宣誓DQ，反對派唔會失去否決權，佢開幾多會都唔會過到條例。

星期日一定要出!!!

呀伯係耐d

真係sor
呢條友做幾多都補償唔番佢做錯既野
而家佢做既野只能減輕佢既罪孽

走啦老坑 一早做主席就唔洗搞咁多 你都有份賣港架

sorry白頭佬做咩都補唔返佢之前咁重大嘅錯

佢都話咗會團結香港除咗佢之外

斷頸 笑到我

點解有cam嗰陣唔見呢班人

佢要贖罪

如果佢之後做多幾件大事先值得原諒

邊個都可以賺呢個光環
但就係得白頭佬唔可以

街忠呢條撚樣會棄甲曳兵，
信唔撚過

我想警犬打撚死佢同佢做忌算
走? 唔做主席?
今時今日咁, 佢好撚大責任!

頸嘅嘢真係唔係講笑

良知

今次正常人都嬲啦

就係因為佢

先有梁主席

街工 搞到大口狗當選主席嗰個？
不過算 戴罪立功唔同你計

敵人嘅敵人即係朋友

啱 而家mon撚實佢

香港人大集結 其實個個都鐘意大團圓
方向正確一至就得

777超越689

長期鬥爭吖加油香港人

sor 個個都可以和解 佢唔得

我唔係要和解
係撒消修定

基督桃

無人會信呀
淆底獸咁出名

認真 鬥爭有佢哋幫真係好好多
又有號召力

啱

加油吖香港人

[突發] 00後發動罷考TSA以作抗爭

sorry
佢都仍然係千古罪人

UST南亞仔

係人都知白頭自己讓主席
但緊急時間 佢肯做就得
之後再慢慢計啦

就連 連耶 都可以大和解先叫勁

仲有南亞人士

又00後

未就係
今次局面佢都有份造成

唔係你 使俾大口狗咁樣撚狗

咪再屌00後 612好多中學生企前排
利申90後

屌你啦
我03年，琴日企前排衝立法會，食完催淚彈仲叫人去急救先，俾女性走先
你又喺邊？
下下都00前00後，煩唔煩膠啲？
呢個時候仲玩分化，定係你要咁樣攞優越感？

基本上大部分前線警察都係欺善怕惡
記住自己應有嘅權利
睇下呢條影片就知

專恰後生仔 千祈唔好俾佢兇到
根本無野好驚 要冷靜

(1)警察有權查身分證
向15歲或以上之香港居民查閱身分證
如果查你身分證或護照,你照俾佢,無問題 但你有權保持緘默,即係子左向警方提供個人姓名及住址(ONLY區) ,其他都可以唔答

(2)警察搜身
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警察頂要有合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷先可以搜物
警務人員不可以向異性進行搜身。 [/b]如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

(3)你有權用電話影住警察,用電話影呀SIR係要保障自己, 香港從沒有市民因拍下警察照片而被定罪的情況，以一般拍攝而言，理論上亦不涉襲警，故市民無需擔心。

連登狗不嬲都唔撚鐘意00後
班撚屌第時生仔咪又係10後20後
總之遲過自己出世嘅就係要批鬥

屌那星
呢個時候唔抽兩下水，幾時抽呀